好大壓力呀

呢排太多嘢做
好攰 早上牀瞓又瞓唔著
搞到1，2點先瞓到
第日起身又冇精神
啲嘢又清唔到
惡性循環

應該太大壓力所以咁
有冇減壓方法推薦下

訓教前打丁會好好訓

攰上加攰

樓主做咩事咁大壓力呀？

趕asm
project 啲teamate又唔上心
可能咁樣 積埋積埋

樓主而家yr1？
如果yr1都幾辛苦
因為仲有4年讀喎

冇錯 下sem要帶眼識人

但依d係同系既同學定係點？